海外港人組織需要大家捐款支持

海外港人組織「Hong Kong Democracy Council US（HKDC）」，17日正式宣佈在美國首都華盛頓成立，積極推動游說工作，爭取美國方面訂立支持香港的相關法例。

正在美國出席有關《香港人權與民主法案》的五人代表團，均出席了成立典禮。

HKDC主要以華盛頓為基地連繫港美兩地，首要任務是爭取美國國會支持通過《香港
人權與民主法案》。

正在美國耶魯大學攻讀碩士的香港眾志羅冠聰、法政匯思前召集人蔡騏、國際著名民
主研究學者Larry Diamond，人權法專家戴大為（Michael Davis）亦是新組織成員。

HKDC理事會及諮詢委員會成員包括美國聖母大學政治學系副教授許田波、「中國人權」執行主任譚競嫦，新民黨主席葉劉淑儀碩士導師、國際著名民主研究學者戴雅門﹙Larry Diamond﹚，經民聯梁美芬的老師、人權法專家戴大為（Michael Davis），以及正在美國耶魯大學攻讀碩士的香港眾志羅冠聰等。

目前僅得$2,673 raised of $408,681 goal
大約得0.65%

另外 hong kong watch 籌款只差少少
目前 93%

推一推

之前HKDC用gogetfund籌極都係得12-13%咋

開完post十幾分鐘
HKDC 多咗二百美金
HKwatch 多咗一百鎊 94%!!
目前功勞歸我

留名跟進

非常好
記得捐完share畀朋友一齊捐

TUI

推

推啊

Donated
11usd
利申無朋友

「新民黨主席葉劉淑儀碩士導師、國際著名民主研究學者戴雅門﹙Larry Diamond﹚，經民聯梁美芬的老師???」

如果係上邊呢班人捐條毛就得

名師唔一定出高徒
更加唔好用徒弟去評價師傅

鬼佬你唔識
黃之鋒 羅冠聰 梁繼平 你都識啩

完全唔知美國那個要捐款

捐左

快捐

I did it

香港人最多係錢 捐捐捐

連登過去24小時被沉底既熱門post,請幫推
歐盟對港開始採取實質行動

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

push

海外港人組織「Hong Kong Democracy Council US（HKDC）」，17日正式宣佈在美國首都華盛頓成立，積極推動游說工作，爭取美國方面訂立支持香港的相關法例。

正在美國出席有關《香港人權與民主法案》的五人代表團，均出席了成立典禮。

HKDC主要以華盛頓為基地連繫港美兩地，首要任務是爭取美國國會支持通過《香港
人權與民主法案》。

正在美國耶魯大學攻讀碩士的香港眾志羅冠聰、法政匯思前召集人蔡騏、國際著名民
主研究學者Larry Diamond，人權法專家戴大為（Michael Davis）亦是新組織成員。

HKDC理事會及諮詢委員會成員包括美國聖母大學政治學系副教授許田波、「中國人權」執行主任譚競嫦，新民黨主席葉劉淑儀碩士導師、國際著名民主研究學者戴雅門﹙Larry Diamond﹚，經民聯梁美芬的老師、人權法專家戴大為（Michael Davis），以及正在美國耶魯大學攻讀碩士的香港眾志羅冠聰等。

點解有呢啲人？你睇過未？

屌你問你東你就答西

屌你條柒頭皮
BLOCKED

Push

戇撚鳩

oh

大家千祈唔好捐錢

HKDC理事會及諮詢委員會成員包括美國聖母大學政治學系副教授許田波、「中國人權」執行主任譚競嫦，新民黨主席葉劉淑儀碩士導師、國際著名民主研究學者戴雅門﹙Larry Diamond﹚，經民聯梁美芬的老師、人權法專家戴大為（Michael Davis），以及正在美國耶魯大學攻讀碩士的香港眾志羅冠聰等。

痴撚缐 名單入面有葉劉及梁美芬？
樓主玩嘢

[伊朗戰線] 文宣要人 要把握而家呢個時機煲更大

屌你老母
讀寫障礙咩
嗰兩句係介紹嗰兩個鬼佬

大家捐左個一萬蚊未